［文宣］反送中通識教材；個人成長與人際關係/今日香港 /現代中國 /全球化

Sorry for 1999
今日仲有人覺得政治唔關我事 同身邊既港豬媽媽
唔理發生咩事，我成日諗 你而家唔理政治 但你仔女會受返,同埋你咁緊張d仔女功課，通識會教嫁喎，你點幫佢溫書，數落「反送中」已橫跨四個單元；

個人成長與人際關係

今日香港

現代中國

全球化

反送中係香港重要既歷史，我都幾肯定未來幾年反送中會不停係教科書出現，再要講落去 我覺得化學 經濟 英文科都關事 。

我地可唔可以從教材入手 去引導覺得政治唔關我事既人
包含多d通識詞彙 ，可能整埋模擬試題

有冇學校已經做緊？分享下

Why負評

死港豬 dllm
你仔女有排受呀

有無16年dse及之後嘅人讀本通識書有講雨傘

印象中無講 但老師會自己印notes

我記得書好似無講過

香港教科書商被中聯辦壟斷市場

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

原來係我一廂情願

我第一屆dse

最多得老師/補習佬會自己額外當時事去教
教科書唔會岀現 你見近年中史書常識書改得咁離譜就知咩事
又話台灣屬於中國
三權分立呢啲字眼又消失咗

g持 上年ies做港獨

教科書 真係冇提雨傘啦？

我個版冇
唔知係太舊定冇加